穿女權字樣白T…YouTuber拍片要Joy「退出Red Velvet」！ 韓網譙：你哪根蔥？

南韓女團Red Velvet成員Joy日前在IG曬出了穿著「WE SHOULD ALL BE FEMINISTS」字樣上衣的照片，引發一向對女權主義敏感的各大論壇掀起正面論戰的討論。而近日，一名擁有56萬訂閱的YouTuber「PPKKa」（뻑가）也拍片發表了對事件的看法，直呼「乾脆SOLO活動，別對團員造成困擾」，要求她退出團體。

▲Joy因穿著印有女權字樣的衣服，引發熱議。（圖／翻攝Joy IG）

PPKKa日前在頻道上傳了標題為「JOY自私的理由」的影片，提及JOY穿著女權主義字樣衣服一事，表示「透過化妝跟衣服造型，對人們展現漂亮、可愛、性感樣貌，以商品性分級別的職業，還敢說『我們都要成為女權主義者』？真了不起，有夠矛盾」， 更直言：「別再對Wendy或澀琪造成負面影響，乾脆像HA:TFELT（譽恩）那樣SOLO活動再喊女權吧。」透露希望JOY退出Red Velvet。

▲PPKKa拍攝影片批評Joy。（圖／翻攝YouTube／뻑가）

PPKKa批評JOY的影片上傳後，引起不少網友的憤怒，留言道「JOY有厭男嗎？就只是穿件衣服就說成這樣」、「很多男藝人也穿的衣服」、「這種程度SM（Red Velvet所屬公司）該提告了」、「無知的人還講得頭頭是道」、「我看你是厭女吧ㄎㄎ」、「無言到笑出來」、「你算哪個蔥？」。

女權有咩問題

乜水

躝啦。

自己SEARCH啦問問問

好正常

比人屌到關閉留言